［重要通知］連登上傳圖片功能已壞

我估計係na網再度被入侵，
應該短期內都唔可以直接upload圖片。
請upload上imgur後send條link上黎！

推推推

推

阻人公開選舉不公情況

我正想講
係咪upload圖功能俾人DDOS緊